點解銀行日日都甘多人排隊？

明明好多野已經有自動化機器🙈

甘你老母臭化閪